# Chinese, Simplified translation of TB Mega Menu (7.x-1.0-rc2)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TB Mega Menu (7.x-1.0-rc2)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-24 11:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Group"
msgstr "组"
msgid "Yes"
msgstr "是"
msgid "No"
msgstr "否"
msgid "Reset"
msgstr "重置"
msgid "None"
msgstr "无"
msgid "Center"
msgstr "中"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Default"
msgstr "默认"
msgid "Icon"
msgstr "图标"
msgid "Menu"
msgstr "菜单"
msgid "Menu Title"
msgstr "菜单的标题"
msgid "Menu Name"
msgstr "菜单名称"
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"
msgid "Left"
msgstr "左"
msgid "Right"
msgstr "右"
msgid "Slide"
msgstr "划变"
msgid "Style"
msgstr "样式"
msgid "Blocks"
msgstr "区块"
msgid "Request"
msgstr "请求"
msgid "Green"
msgstr "绿色"
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"
msgid "Animation"
msgstr "动画"
msgid "Black"
msgstr "黑色"
msgid "Add row"
msgstr "添加行"
msgid "Menu Item"
msgstr "菜单项"
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"
msgid "Config"
msgstr "配置"
msgid "Justify"
msgstr "两端对齐"
msgid "Duration (ms)"
msgstr "持续时间(ms)"
msgid "Elastic"
msgstr "灵活的"
msgid "Extra class"
msgstr "附加类"
msgid "Select Block"
msgstr "选择区块"
msgid "Edit links"
msgstr "编辑链接"
msgid "No MegaMenu block available. <a href=\"@link\">Add MegaMenu Block</a>."
msgstr ""
"无MegaMenu区块可用。 <a href=\"@link\">添加MegaMenu "
"区块</a>。"
msgid "Fading"
msgstr "淡变"
msgid "Remove this block"
msgstr "移除此区块"
msgid "TB Mega Menu"
msgstr "TB Mega Menu"
msgid "Megamenu solutions for Drupal"
msgstr "Drupal的Megamenu(超级菜单)解决方案"
msgid "All unsaved changed has been reseted!"
msgstr "所有未保存的更改都已重置！"
msgid "Saved config sucessfully!"
msgstr "成功保存配置！"
msgid "MegaMenu Toolbox"
msgstr "MegaMenu工具箱"
msgid "Select style for this megamenu"
msgstr "选择这个Megamenu的样式"
msgid "Select animation for this megamenu - CSS3 Animation"
msgstr "选择这个Megamenu的动画 - CSS3动画"
msgid "Duration of the animation - this field must be an integer."
msgstr "动画的持续时间 - 此字段必须为一个整数。"
msgid "Show/hide the arrow next to items that have submenu."
msgstr "显示/隐藏 具有子菜单的菜单项边上的箭头。"
msgid "Auto arrow"
msgstr "自动显示箭头"
msgid "Hide the arrow next to items that have submenu."
msgstr "隐藏具有子菜单的菜单项边上的箭头。"
msgid "Show the arrow next to items that have submenu."
msgstr "显示具有子菜单的菜单项边上的箭头。"
msgid "Show or collapse submenus when browsing on small screens"
msgstr "当在小屏幕上浏览时，显示或折叠子菜单"
msgid "Always show submenu"
msgstr "总是显示子菜单"
msgid "Collapse submenus when browsing on small screens"
msgstr "当在小屏幕上浏览时，折叠子菜单"
msgid "Show submenus when browsing on small screens"
msgstr "当在小屏幕上浏览时，显示子菜单"
msgid "Column Configuration"
msgstr "列配置"
msgid "Add/remove Column"
msgstr "添加/移除 列"
msgid ""
"Click + to add a new column on the right of the selected column. Click "
"- to remove the selected column"
msgstr ""
"点击 + 添加一个新列到选中列的右侧。点击 - "
"移除选中的列。"
msgid "Add a new column on the right of the selected column"
msgstr "在选中的列右侧添加一个新列"
msgid "Remove the selected column"
msgstr "移除选中的列"
msgid "Hide when collapse"
msgstr "当折叠时隐藏"
msgid "Hide this column when the menu is collapsed on small screen"
msgstr "当菜单在小屏幕上折叠时，隐藏此列"
msgid "Keep showing this column when the menu is collapsed on small screen"
msgstr "当菜单在小屏幕上折叠时，保持显示此列"
msgid "Grid (1-12)"
msgstr "格 (1-12)"
msgid "Add/replace a block to the selected column"
msgstr "添加/替换 一个区块到选中的列中"
msgid "Add extra class to style megamenu"
msgstr "添加额外的CSS类对megamenu进行样式化"
msgid "Item Configuration"
msgstr "菜单项配置"
msgid "Submenu"
msgstr "子菜单"
msgid "Enable or disable submenu"
msgstr "启用或禁用子菜单"
msgid "Disable submenu"
msgstr "禁用子菜单"
msgid "Enable submenu"
msgstr "启用子菜单"
msgid "Configure how this item’s submenu display."
msgstr "配置此菜单项的子菜单如何显示。"
msgid "Submenu items show only when hover/click on this tem."
msgstr "子菜单项仅在鼠标悬停或点击这个菜单项时才显示。"
msgid "Move the items to the left column."
msgstr "移动此项到左边的列。"
msgid "Move the items to the right column."
msgstr "移动此项到右边的列。"
msgid "Add extra class to style megamenu."
msgstr "添加额外的类来给Megamenu加上样式"
msgid "Item caption"
msgstr "菜单项的说明文字"
msgid "Add caption to this item"
msgstr "添加说明到此菜单项"
msgid "Submenu Configuration"
msgstr "子菜单配置"
msgid ""
"Contains all the level 2+ items. Allows you to: add and remove row, "
"set the submenu’s position, have it styled, edit its width..."
msgstr "包括所有2级以上菜单项。允许您：添加和移除行，设置子菜单位置，定制它的样式，编辑它的宽度..."
msgid "Add a new row to the selected submenu"
msgstr "添加一个新行到选中的子菜单中"
msgid "Hide this column when the menu is collapsed on small screens"
msgstr "当菜单在小屏幕上折叠时，隐藏此列"
msgid "Keep showing this submenu when the menu is collapsed on small screens"
msgstr "当菜单在小屏幕上折叠时，保持显示子菜单"
msgid "Hide this submenu when the menu is collapsed on small screens"
msgstr "当菜单在小屏幕上折叠时，隐藏子菜单"
msgid "Submenu width (px)"
msgstr "子菜单宽度(像素)"
msgid "Set submenu width (in pixel), this field must be a integer"
msgstr "设置子菜单的宽度(单位为像素)，此字段必须为一个整数"
msgid "Align this submenu"
msgstr "把子菜单排列整齐"
msgid "Config TB Mega Menu"
msgstr "配置TB Mega Menu"
msgid "Delay time of the animation - this field must be an integer."
msgstr "动画的时延 - 此字段必须为一个整数。"
msgid "Delay (ms)"
msgstr "时延(毫秒)"
msgid "Administer TB Mega Menu"
msgstr "管理TB Mega Menu"
msgid "Show block title"
msgstr "显示区块标题"
